坐半年政治監有250萬 你制唔制？

出到黎唱今天我 然後再坐過再收

50萬ok

on9, 又黎開頂爛市post, 唔使諗都知個個實吹到自己唔收錢都做, 但係一去到要走出街果下咪有係有一大堆人講不了乜乜乜

老實250萬 唔太夠
500萬坐到年我ok
拎住政治監，良心犯個光環去台灣退休啦

閪闊天空呢啲垃圾歌收皮啦 坐監應該唱友誼之光 蝗痴瘋應該日日都唱啦

善用起底功能
咪撚理條契弟

Thank you sir 唔該同學